交易廣場咩事咁多記者？

好多，連香港外地傳媒都有